Notebook CPU突然好熱係咩事?

之前部NOTEBOOK好熱之後我拆開清完塵
換埋CPU同埋DISPLAY CARD散熱肓溫度降返落黎
過左個幾星期唔知點解CPU又熱返
我以為可以散熱肓搽得衰又拆開再搽過
但係都係咁樣 待機狀態都五六十度
有時CHROME開多幾頁上到七八十到個風扇上到五千幾轉
有冇巴打知咩事?
利伸 好似淨係CPU特別熱 同埋 顯示卡同CPU我都係搽CPU散熱肓 會唔會有問題?

提你係時後換電腦

唔係掛 部機兩年渣喎

想散熱好D姐 以前都唔係咁

試試液金

New Macbook

不如你睇下咩野食緊cpu

冇乜特別 都係行十幾%
但係五十幾度
好奇怪既係以前八十幾度打機會降頻laglag地
但係依家八十幾度打機又冇事
但係新買打機唔會咁高溫

用咩cpu

I7 4720HQ

巴打仲係唔係到?

拆機換液金